[五一黃色經濟圈] 22:00 KOLOR TGIF Live

今日五一黃金仲未完架 一陣仲有KOLOR開live
快D入黎支持!!!!

推

黃到金既kolor

有兩個KOLOR POST

推邊個好

大吟釀

推多D 人睇

推~~推到多D人睇到

聲靚左

岩岩入，追求之前係大吟釀？

今個live想聽多次時差

係, 到時有回帶架